有無巴絲同我一樣係APM度步？

有鳩野行咩

的而且確無～ 😅

搵我係11樓

閃了😅